屋企蟻患問題

屋企有嚴重蟻患問題 屋企人又多雜物 房又有 廚房又有 廁所又有 黑蟻黎 可以點攪?
試下殺過2 3次大蟻 0.5cm長左右 不過瘦 唔知係咪蟻后?

毒

拖地攞漂白水

放毒藥

我依家屋企都有少少
殺極始終都有幾隻

巴打知唔知個D大蟻係咩事? 間中得1 2隻 其他都係好細隻

咁應該未清到個蟻穴wor

你需要四腳蛇。

有好多隻啦

我屋企有露台出面嗰啲金金地色
住咗10幾年河水不犯井水一般佢哋都唔會入屋

但係近呢半年之唔知點解又走來走去
呢一班全部都係黑色螞蟻
好似全部路過咁集中某啲位置一條通道咁樣行
又唔會食我啲嘢所以唔知做乜

大蟻個啲係兵蟻嚟，體型同顎受過特別強化專門攻擊用，你當係畜龍同綠狗嘅分別就得

只要巢穴冇爛蟻后係唔會蒲頭，佢會匿係蟲巢最入面爆好多波兵，你點清兵線都冇用

仲有巴打要收埋好食物同處理好氣味源，唔只食物特殊氣味都會吸引到佢地，好似香水香薰個啲咁

我屋企太多雜物同垃圾 試過係個櫃頂見到超撚多蟻 個時以為係base黎 點知清左一排又有返 成屋都有真係好煩 又搵唔到隻皇后

係咪代表其實唔止一個蟻穴? 而有N個?

硼酸+糖水 網路都有配方 幾好用
不過會好撚多出晒黎 帶返去蟻窩一齊死
擺左2日就見效

你搵到蟻后嘅通常個主堡都已經爆左所以係冇可能搵到

蟻會聚集不外乎都係
1. 搬嘢食
2. 打緊仗
3. 凖備轉場搬巢

仲有蟻屍對佢地嚟講係有費洛蒙氣味，會吸引/警戒佢地

呢個時候買硼酸會唔會俾狗咬/stalk

1山不能藏2虎，你估聯合國咩都有可能嘅不過佢地應該會打仗

都唔係好大包 不怕

個到應該佢地個BB巢? 好多白色一點點

係咪整幾個? 放係有蟻既地方?

D糖水唔會浸死D蟻咩?

白色應該係蛋

唔會 佢地會係d邊食 帶返屋企孝敬女神 親戚朋友
糖水半日換一次 佢地都鍾意新鮮既

因為呢件事係我老母同我講 我問佢 佢話唔見有隻大 一開始仲以為base黎 一鋪清晒

唔係base都好 應該都重創左佢地 個到幾百-一千隻都有

1000隻對蟻嚟講只係輕度傷亡

一般蟻嘅數量少至500大至成萬，雖然死成千咁多但佢地好快可以補兵